有無人對ultra boost又係爛個底就滲水?

想個係咪多數都爛個底我見我同網上有個用家貼既圖一樣又係個底打橫一條裂痕懷疑就咁開始滲水,係咪多數係咁?仲買唔買20版本好?好似係近代改良左d

想問

換撚咗佢喇

我都爛晒底不過無濕
著到咁都起碼兩年
不如換鞋啦

唔滲水都要換啦
蝕到咁落雨行磚冼撚到

唔係啵佢就係犀利之處真係好似個c字膠廠專長出車軚真係仲好防跣..同其實年頭巳經有條痕不過用到而家都物色咁好唔好再入手ub..但又驚一年貨仔又爛底唔太抵玩所以想知技術上有無改進..

你對ub着去返地盤?

鄧樓主隻腳痛

有冇人著開ultra boost，有時襯衫著下其他鞋例如converse咁會覺得超唔舒服，行全日仲會痛

磨到滑哂, 買過對啦

我買過幾對，基本上對對個底一爆開就會滲水

基本上著開波鞋著番Vans cons 好似俾人打腳板咁

有冇咩其他波鞋好著，已經有三對唔同色ultraboost

Nike react 岩岩著落好似裝左彈弓咁行路好輕好爽

正常
反而靚皮鞋同靴唔會

屌 買過對啦又唔係貴

on9 先買
個底勁快黃
又易蝕
垃撚圾

巴打慳到咁

男友果對就係咁
想知仲有咩鞋舒服

太易污糟
宜家我做gym 先著

試過hoka 未?

毒撚想買對波鞋 有冇咩推薦？
黑色最好 襯乜都得

個底變成咁
行路嗰陣唔會好似溜冰咁咩

Nb 990 992 993 好舒服

x2